[正價2340][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x鋪頭撚狗交流中心[31]

正價2340

冇投訴撚

西女人 手持3袋 旅行走佬袋
應該至少12部

有無影低佢咩樣

有冇相 去投訴

無用啦

其實應該間間都有，我之前又一城百記訂個時見無都選左其他game,但有師兄響度提過sp2,百記無圖得隻字，我第二日就打左去轉game,係轉到，亦即係佢地係有sp2隻game,賣

冇

搭單一問
九龍灣 樂富有冇 返amiibo貨？

Uny好似冇出通告 限人點做

有賣但唔知你想要邊隻

[/quote]

聽到班炒機佬話九龍灣一人一套捉得嚴啲
所以佢地轉戰樂富

尋日已經吹風話九龍灣樂富可能會有，但得幾個肯去搏下。

一間過多個鐘賣到就清倉時，又會有幾個衝出黎話係天水圍飛緊過黎。

我真係天水圍出 唔肯定有真係唔敢搏

[url]搵路人幫你排[/url]

屌 趕到去九龍灣賣撚晒
搭撚左150蚊的士

lm

真係賣撚哂？屌我仲去緊九龍灣

同樂富投訴啦
唔可以俾佢地生存

炒狗死全家

[member]我想買彩呀，1145放工趕唔到 ［/member]

買左灰同個姐姐換左彩

屌佢老母死炒狗

岩岩 見條撚樣拉車仔手持幾張卡係到碌
好彩九灣個姐姐好嚴

一家三口買三部？ Iphone呀？
On9炒機狗
利申 買到

九龍灣門口都有3隻炒狗
一個人拎幾袋

[member]九龍灣賣哂 見到有16個箱 即係賣左80部[member]

九龍灣PIAGO

不過有啲話個細路買都當係
應該話埋夠18 先比買

其實跟2 GAME有咩GAME揀?

應該跟身份證id 買
炒狗食撚屎

係咪無曬？

樂富仲有無

想問下大西北重有無

九龍灣已完 而加趕去樂富

放下骨先, 多左隻SP2 日文全新, tg: mayuyu

依家邊到大舖仲有貨..

唔知喜利有冇

8月7 德福百記 表示等緊奇蹟

剩機??
香港2600左右

屌 希望返到香港UNY仲有貨仔返

有冇人知pro con邊度買最抵？

買完機 想買番張mon 貼
有無推介

同問 大約咩價位

自動打橫，sor

想問下splatoon 同捆版主機係咪應該唔會有貨 之前冇留意開switch 既銷情，其實係想要綠紅色joycon thx

買機另買手制算啦

前日訂今日有

我之前問話冇

其實問一問就有

依家有? 即出去先

加密好easy

就係呢個HIHI 西女人
炒狗!!!!!!!!

請問樂富今日仲有無

炒家，一竇買12部。

利申: 11點賣晒，Cd-rom

出緊去了,唯有去到再問下,冇就轉戰黃金

因為返工,所以時間上夾唔到

[/member]8月3號 沙田百記訂 仲未有得囉，有冇巴打已經囉左[/member]

每人一套都比炒家搶曬

樂富係撚
排完又排

BTW moon貼我買左sp2機套果個 機套連moon貼

咁都得

ok 啦 本身我都買個個有貼送 但見mk 袋幾靚

其實九龍灣 都唔係好好多 帶兩個細路就可以埋三部

信和1800行唔洗食骨
有d 1500行...

PSV 啊？ $1800....

Switch

係唔係打小左一千蚊呀，千八？

老鼠貨都冇咁平啦

佢地就係樂富炒狗？

累到好多人買唔到機

講字典機？

黃金咩情況

打算百記訂
想問係咪一定要會員卡
同埋邊間快d

究竟3380 兩game黎講 係咪叫炒得有良心啲

我8號先訂，唔知下星期有未

忍唔到係黃金買左 2980 1game 1貼

灰機定彩

3號訂，但未收到電話

灰啦,本身我都係想要灰,冇所謂

炒家冚家剷

頭先係黃金多人到痴線,好多人都係買switch

sp2版switch有冇大鋪有得賣，定得細鋪有？

唔洗問啦下咁都唔係炒
叫咩？

咁快手既..我都想快d攞機玩下

元朗百記 $29xx 套裝連瑪車

仲要5049

我 walkin 買左

係咪間間百記都有賣 ？

我指walk in

今朝問仲話冇貨得訂
係咪千色對面果間

會員walkin 訂

我食左

機套邊度買最好

冇乜要求就淘寶啦

淘寶單位數

我星期四問，利寶真係2580淨機，無水大家
宜家唔知啦

聽日uny仲會唔會有貨？

我都係今日中午在果間問 要訂

我6點去到， 佢話3點幾返左貨， 我就咁買左 無訂過

唔係掛 我好像係2點問完 話些機會

請問各位巴絲
你地部switch呢，左手個制 係咪鬆過右手制？
我意思係 個手制合返落部機 個kick位
因為我部switch唔知點解
合返之後 右邊好實淨 無虛位
但係左邊 唔知點解可以上下郁到少少
求指教

我淘寶張玻璃貼仲要質素唔差

其實唔好信連鎖店2340，
出面game鋪，1隻驚3字頭，
連鎖店賣4字頭，迫你買2-3隻，
果度都150-200啦。
咪即係出面2580-2600既價錢

個個買左機 無哂人

其實係

不過出面好多食埋骨都已經3字頭 最多送埋moon 貼 彩機仲要貴一百 睇你點睇

嗱呢位巴打有見地喇，睇見呢個post巴打買機真係辛苦

收檔啦 大鋪買可以剝卡
小鋪可以剝條撚
大細鋪都有仲點解要細鋪

邊個話細鋪唔俾look

細鋪look 要收你幾%手續費

同埋去大鋪唔洗俾人燃

去大鋪叫正價，街鋪叫撚手價。
然後街鋪會送街霸。

你出去睇下呢幾日咩價先 一game連埋講緊埋單要$3200以上

Hi 浪巴

大鋪3170 1機2game
出面邊度有

高潮都完左
等下星期啦

出面炒價去到食成隻game都有點止二百

有冇巴報料
今日有冇貨

同問

鍾意屌就屌。

第一，我都話明係星期四睇+問，因為我去旅行唔見左
個火牛，要去買返，順便問既。

第二，熟我既人都知我做邊行

第三，好心提下都會變左比人屌，覺得唔arm聽既，
咪追問，又比睇，又要屌，最多咪唔出聲囉。

我都係得閒先上黎講兩句～幾時做過打手

有冇人知係日本可以點買機
行唒付近所有鋪頭都無
利申 : 栃木縣

要屌就屌班炒家啦 星期五六 見到佢地要指住屌啊

不過佢地咁唔要面 比人屌都應該無反應

日本都好難有 正價通常要排隊抽

又問依個問題
答到口臭

排隊抽
今日有相唔知邊度1400人抽200部

睇你想貴幾十買驚定買mon 貼

我就大鋪買既，就係唔撚鍾意俾細鋪撚狗，日日海鮮價，有貨你就賣啦，又要吊高去賣，好似我求你賣咁。大鋪未必最抵，但人地有貨就賣，賣哂就話無，細鋪有又要睇佢老闆今日海鮮價。

簡單講，屌！我係為啖氣，吹呀？

唔益細鋪炒狗啦

大鋪有冇得淨買一部機+MARIO賽車...

樓上巴打果個要買埋ARMS同埋SPLATOON

旺角信和 芒亨同梱 $3680

痴撚左線

剛剛又去問完。
淨機 2580 （灰）
2680 （紅藍）
連game買，再平30。

覺得arm用既就睇，覺得我9吹可無視我。

邊到

想買灰機

搵到一間細鋪比cash 同visa 同一價錢當你贏

利寶最大間。

同尋日一樣
諗緊買唔買好

唔等啦
近九龍灣
邊到比人劏好？

九龍灣得淘大有兩間細鋪
自己上去搵啦

近cd 店嗰間黑黑地

係度

我聽過細鋪話玻璃貼加350
亂撚咗

所以唔幫襯細鋪

隔離po有人放2手灰機連mk8 $2900

叫佢strong hold 啦

下星期買機既巴打見到即時同職員投訴啦

唔係又少個巴打買到

鋪頭炒都叫做生意有得講

但d獨立收機佬炒機叫佢食屎啦，賺個一兩百搞到d用家買唔到機

尋日見到巴打話有一今家三口係咁去掃機
真心想睇佢炒燶

splatoon好好玩喎必買

黃金見到2450 唔知淨機定咩 安唔安全

水貨我估

差唔多既價錢
點解要比細舖，同你一親呀？

黃金商場

痴線 食成千蚊

諗起琴日朝樂富果邊買左十鳩幾部果2件

貴到仆街 3180 連1驚

有無巴打知道灣仔 或者旺角好景咩價位想陣間收工9沖去買

旺角咪2750~2900 剩機

邊度？

我係買噴漆2 game連特別色主機果隻版本
早兩個星期買2990搞掂乜骨都唔使食
而家已經冇晒特別色？

其實行貨 同水貨機有乜分別

有保同冇保掛

行？

黃金連配件都貴 買乜都唔洗去睇啦

thanks for sharing,仲有呢個 po就沒人推啦。

Switch一路都有各樣問題
買行咪算囉

個個買完就走
SP2特別機出面舖係賣呢個價

我星期一至四都去九龍灣德福
可以幫大家睇下
話說係幾樓架間鋪

行

到底幾時先買到機SAD

我都係咁話
點解而家d機咁難買 仲難買過iphone
想去大鋪食骨都無得食

留名
爬咗幾頁文，好似未有最抵買法？
係咪要狗衝aeon

蘇寧鋪頭有現貨嗎

因為上網睇果度無貨了

唉 咁邊度細鋪可以簽卡唔收义h

真係為啖氣 講得好 就係唔想益d 細舖

4400 食3隻

姐係佢網購個價同街鋪唔同?

岩岩問左蘇寧了$48xx五隻game加一個pro手制

唉 本身以為有貨諗住9沖 而家又收皮

今日行街經過sogo
2880淨機仲要食一驚
仲要連驚都比正價貴一舊 痴撚線

幾錢 有現貨？

利寶好撚遠 有無近啲既報價

我琴日行入去 現貨買左 正價機， 410孖車 510joycon 無記錯既話， 紅藍joycon 放返全新 最多咪唔見幾十蚊

講真，依家買機黎講最好係uny ,次次都良心價，其次百記so 0 都唔太差，查實大家最憎ge 個人炒機狗我反而唔憎， 起碼佢地買完放番出黎好多都係貴200左右， 最可以講下價，呢班人多數係想搵下積分，無埋佢地d 機真係比d 細鋪排完又排搶曬

屌佢老母
荷里活廣場百記 無現貨
問有無得訂
話要一個月左右 $35xx mk8 殺爾達?

係咪平行時空 !?

好彩琴日佢得返孖車， 唔係既話要我食兩驚

巴打邊間 ?

幾錢食左咩 ?
Btw 無追po

睇到 自膠

［member]元朗 但我咁岩買最後一部 [/member]

ttl 32xx? 屌 好想買 今日行左兩個鐘都無收獲

正確， 碰下運氣

我都係問呢間 剛剛問多次 又冇曬貨了

九成同意，但唔鼓吹跟炒機狗買
貪平少少一陣俾人呃就唔好

其實佢地邊度放多 貴200我又真係唔介意

九成dcfever

有冇人知pro con sp2版正價幾多

人地炒狗買左，搞到用家冇得買，而家仲要多謝返佢地轉頭

奴性

油尖旺區有冇地方賣sw splatoon pro手制平？

佢地賺12百其實都ok,但會助長排隊黨,而且又有飛機黨.所以唔好助長佢地.

想問 大舖係咪都無淨機 $2340？

點都最少食兩骨

佢個行野中左bugs 姐

點止一舊

今日有咩地方返貨呀

Sorry 好少留言 我研究下

向左拉

DC fever UNY /豐澤set 開始流出

見呢排機價不斷升
好彩上個月入左部自用

今日拎機
想問splatoon 百記買係咪貴啲？
市價幾多左右？

點買得落手

好似都係一朝

冇必要即時買，唔夠用先買都未遲

仲係咁貴
上個月信和買機聽講佢地來貨都要食炒價
唔知真唔真

唯有等uny

3200 有mk8+sp2

真係制得過

薩爾達 +arms +mario 8 +s2 +pro +機袋貼 4700 suning

上個月買機時, 講左8月會開始貨源小要買就快手再加MH 一定升到爆
要回返價等到新年喇

咁唔得架喎

早買早享受，遲買貴幾舊

呢幾日衝去買

仲有咁多潛在顧客咩？
仲有得炒？

炒一部iphone 都有幾部switch 賺既錢啦

想問 唔想食炒貨 最好係點買 18 吉之島 25 26鬥早又係點

用鎖啦

灰機套有舖夠膽死賣190

想買黎同女朋友玩

今日百佬匯有大貨

即刻射波去排

感謝巴打

屯門百記有貨未?

有大量

其實我只係想知我隻撒爾達幾時拎得,6月拎左機到依家都未拎到

上個月$470買

有無人訂左，但未有call話拎機？
利申：3號訂

我星期六跟機拎左啦wor

打去問都冇?

打左電話問,今日6點前到
應該大貨一齊出

我覺得ok
arms唔岩玩放出去都值差唔多250

淨機2750 灰色 點睇？

抵呀仲唔買多幾部拎去炒

So零 沙田現貨4543連4game pro手制

嘩好抵啊

買手制係咪去蘇o個d較便宜

咁正常都會買一隻 Game 嘅
利申：放全新 Splatoon 2 日版

賣左咁耐都仲缺，點解呢？
香港賣得平，分得貨少

依家間間舖都有貨賣 點會缺
缺既係價錢姐 街舖有水位唔賺你咩

放二手藍紅機，六月份係so0買
返工好少玩，仲好新
跟原裝黑色機套，mk8
有單有盒，有意加tg傾下
tg : lung94628

有無巴打知金源咩價位

Thx bro

其實骨霸好唔好玩
想入 但係間間舖都當骨咁賣 驚中伏

我諗住我收2手灰機 2400 都算高 (比人屌9我話我低價)

你話呢？ 又唔見mario kart殺耳達要咁做骨法
就係冇人想要先做豬頭骨

金源有無可能3200 包mon貼 盒+ 漆彈 可以既話聽日去買 唔想摸門釘

出售switch 灰黑手掣機

連兩隻game 孖車and splatoon 2
已痴mon 貼

外加轉插lan 線，switch 架及延長接駁線

賣$3200
有單…有保

有意 add 我

想出部紅藍玩Marino kart同mh ,成世人未買過手提機，想問邊度買最好

應該差唔多
盒要睇你咩盒
有d盒要二百幾

哇屌貴撚到，仲要硬食3件垃圾
仲貴過食炒價

想係出mh之前買 出完mh之後個炒價一定直線上升

有無人知荃豐有無c-force或者其他type c 轉hdmi買

一定要

黃金個D鋪係咪全部都炒到好撚勁?

有無巴打知葵廣邊間鋪有c-force線賣？

旺角百老滙好多貨 只係食一隻game普通人都比買

呢代機qc好多問題，買水貨玩命on撚9
平一半都唔買

仲有大把貨

第一城 3612 連2game 紅白

我覺得係香港先多問題……我部日水4月到而家都冇事

開學先買

狗咁撚

日同行貨咪又係同一個生產地方，你暫時冇事唔代表其他人冇事
有行貨一定係買行貨

想問邊度有 pro 掣買？
黃金 468/580特別版

利申 心屬sp2特別版

大鋪有無 ?

好抵喎，收工入去買先

想問下個Dock正價幾錢？
想買多個放喺女朋友屋企打
出大舖定信和抵啲？

第一城邊度
紅白係指...?

有無人知荃灣葵芳呢幾日咩價

電話問左成個荃灣區豐澤都無

百記是咪要金會員而且要訂？

好想玩sp2 就來忍唔住手買來玩

另收紅藍/sp2版switch主機同埋sp2

SP2真係好好玩

打錯工 紅藍先岩

mhxx有無預訂？

唔好再毒我了 我已經係咁睇片睇人地玩

出到機啦終於 唔該曬報料既巴打

準備去出機

配件係咪應該出福仁買

第一城邊間??

我新手唔識
Btw快左番屋企叉電先發覺咩配件都冇買 mon貼都冇

反正係附近搭車，諗住睇下咋

搵到2750 淨機

金源 3080 包一game mon貼

咩色

紅藍

仲有冇貨 飛出去出部先

有 岩岩買咋我都

Ssp

3% =3080x0..0

無 除綠帽外任揀

[member]估計暑假之後會少左人買(中小學),希望會平返 ember]

Mk8 12switch arms 綠帽 sp2
跟番game原價

有，好景$400

出福仁屌左張$25既貼 套未買到
想淘寶

邊間

splatoon 同 Just dance 一手同二手大約幾錢

出面未有2手post

APITA幾時番貨

500蚊食個垃圾叉機 玩左咁耐未試過joycon無電，買黎無用

請問有無巴打知 pro手制邊度買平？$500蚊內
Thxxx

thxxx

放骨
薩爾達 日
全新未開

有冇人知邊到有平機套同mon貼買
福仁係咪好平

$340

有Switch

大家機套都係用正版？今日出黃金睇老番到要成舊水 冇買到

淘寶20幾蚊人仔買到套加玻璃貼

原價2980

[member]正版套貼uny 136 sp2套174[/
街成舊水member]

正價買灰機點睇？

仲要諗

藍田人氣王淨灰開我2780
仲諗住幫襯佢

有嘅話我想買

邊度有，三隻咩game？

肯講邊度未？

買未出果啲得唔得？龍珠之類

去金x買一隻骨霸就有1個印花，
儲夠10個印花會有一張換領券，
用十張換領券+$2999就可買到
MH同綁機1部。

心諗做乜鳩

抵啦加埋先5k，部機擺多十年八年起碼賣50k

乜依家一隻骨霸20咋咩

有朋友放機 2500 4game 彩機 加呔盤 抵屌？

薩爾 孖8 炸彈人 仲有隻唔知咩名既運動遊戲

唔抵

我要

一向都冇

聽日早啲去睇下先我

九龍灣

上星期二又一城百記訂,今日打去問都仲未有貨。

琴日係上水百記訂左機,唔洗會員都訂得,但未有貨期,3222跟2骨

洗唔洗FULL PAY

我聽朝去太古！
一人一間報料

我怕起唔到身

聽日準時太古Aeon，Megabox Aeon集合

昨日屯門so 0入手, 要跟四game或三game一pro制
game就孖八, 綠帽, splatoon同arms
機原價, game就預佢貴街價50左右, 手制就479
但可用信用咭, no charge

有冇巴打個pro 制有加貓爪？

收到風今日沙田百老匯有大貨

唔想要arms同孖車

唔係話特別平
d game 我當你380一隻
380x3+2340 都係3480

普通貓爪好易甩，建議用良值pro 果隻
利申：一星期甩一次

隻驚26號出，25號有機已經係偷跑

原來係咁 本身都有留意 好在巴打講一講

應該係二樓

我過緊

Same here, 訂都唔俾

邊度買？幾錢左右？
Thanks

買部機都搞到咁慘，又特燈出9龍灣又未開門就排重要無得買， 不如出去食炒好過咁浪費時間啦

杜絕炒風

有無巴絲知邊度有鋪賣c-force type-c轉hdmi線？

原廠機套好垃圾

邊到買淨色綠粉紅 joycon 平？

樂富有無貨

ssp 金x?

葵芳入手2850

有無game?

淨機既話好貴喎

有game?

有冇ching 四點去

應該係 定係細鋪炒價

我朋友仲幫我去緊睇

咁都叫ok

一啲都唔抵囉

on9